湯怡點解會畀呢個大叔，無限中出㗎

前世做咗咩好事

麥生好慘

有d似吳建豪

想當初飛起洪生，話要發展事業，要諗將來
依家睇嚟洪生係唔肯做環保先鋒

掉轉咁諗，當你喺英王做，知道條女喺英王做咗十幾年，你敢唔敢中出

因為對眼剩係識睇文匯同大公

佢隻手污糟咗

男友都經驗豐富

有沒有中出過蔡思貝

捽甩佢

幾型喎

麥秋成回應蔣家旻當晚並沒過夜，稱二人是相識多年的好朋友⋯

但有造愛，沒套的

唔通比你？

佢同余香凝一鳩樣
立立同陳家樂一樣係英皇人
又係一齊拍左好耐拖
又係甩完無耐就大左肚

臭雞
好彩黃腳立除帽除得快

唔似有錢仔喎

我覺得幾型

麥秋成上年仲好似同緊蔣家旻 咁快就轉畫

其實佢當初堂堂正正講性格不合 夾唔嚟咪好囉
講咩要發展事業 好嘔心
佢嘅事業係唔係要比人搞大個肚

知咩事啦

下 麥秋成幾型架喎

大秋成

咁男人抵死啦
中意拖住又唔結
條女唔想再拖走左
男人又係度扮情聖扮可憐
自己唔珍惜就唔好怪人走

幫老細接貨

三十歲人 撈咗咁耐都仲半紅不黑
發展事業咪即係搵老細

拍拖咁多年
啲男人仲冇心態結婚
女人想結婚生仔想有個家庭
梗係跳船啦！

雞黎姐

雙立同屎家軍拍住上一齊搵錢搵到出晒名

麥秋成其實乜水黎?

啲囡係鍾意啲男仔紋身
雖然個紋身好撚柒

TVB偽人

又點，又post我出嚟，玩夠未

有立立咁靚仔都唔要
肯定識咗唔耐 唔係比狗仔隊影到啦
比人中出完就結婚埋單
女人真係好撚古惑

條友成個GAY佬咁既樣喎

唔知係咪立立唔肯結婚
或者窮？

唔係黃嘅藝人一律當狗看待

洪卓立先係食軟飯 條友唔係有樣 都冇人聽佢D歌

兩條女仲要係fd底

條仔都應該中降頭環保中出玩大左

條友唔知仲有冇工返

但係睇得出佢真係笑得好開心

On9死臭雞收嗲啦

麥秋成屌到咁多正女
幸福賓周

幸福 JJ

唔通話自己係sp咩

自私港豬

屌
你
老
母
！

？？？

咪又講個錢字
冇樓 會say yes?
生仔有家庭個前題都係有樓先

唔係話有午餐肉有閪𨳒咩

識個年幾兩年婚都未結就藥都唔食無套中出，話係為有家庭講都冇人信啦，真係想有家庭嘅人唔撚會係咁唔負責任咁冇計劃

咪睇下幾時偷食離婚

人地係著名排舞師啊

拍咗10年先講性格不合 邊個信

洪爺goodjob

丁子田

雞都係職業呀

早已闊成老闆既形狀

第n次都不是你

件事情是咁的：

蔡思貝、蔣家旻、湯怡三個本來都係處女來的。因為3個都想嫁人，咁梗係周圍識男仔啦，逢身邊出現似樣少少嘅男士都會畀佢無套中出。如果影到咪拍拖囉，轉頭又可以分手，愈中出得多就愈易有BB，鬧快啫。諗起身邊有呢3條女輪流咁玩，真係好爽爽

比人餵左藥

佢細佬有開獸醫診所？只係知佢包養過江嘉敏聽人講佢細佬好黑人憎

從來女人都係睇地位金錢去擇遇

著你老母嗰臭閪 排咁撚多年舞都係痴的士陳 同run 間up dup studio冇其他大作為

肛交敏真係公廁雞黎 係男人都岩

麥生真係唔好彩
湯治呢d閪女人
有排佢受

點知佢開獸診？好似無聽過 不過佢細佬都係無良僱主 對啲員工好差

又幫佢哥管理間up dup跳舞學校 又開獸診 感覺佢冇咁多時間做咁多有待商榷

最後咪又係肛嘉飛咗佢

其實洪卓立以前都幾靚仔

同啲畜生一樣
邊個雄性有Power就跟邊個

人都係動物
人畜之別只係人類懶清高

收得好密吓 難怪間studio冇人去都頂到咁耐Eric ko親戚 咁應該係同佢屋企實有啲米

笑左

梗係寧願要洪卓立🤔

兩兄弟幾叻仔 麥氏雙雄

佢勁到被霍哥要將條合拍嘅霍哥㕑房落架就知咩料

識靠女人上位又真係幾叻仔

咁唔通話立立唔同佢結婚咩
都係求其俾個理由傳媒體業遮
唔好太認真

原來係唔知
個男就兩邊照食
個女就順便當個fd係煙幕，日日話自己單身冇人追keep形象
如果擺酒仲要佢做埋伴娘都幾撚慘
一條龍服務

立立喂唔飽隻淫湯

見佢成日請人就知

條友執咗佢算啦 請埋啲mk 妹做reception

啱晒湯怡啦咁
佢自己都藍到發黑

仲要 ig 冇恭喜過佢兩個
好撚可疑
唔通俾湯怡翹牆腳？

大把性格不合都夾硬過世嘅垃圾家庭啦

41 都大叔? 湯怡都33 ....差八年

湯怡幾正

床下底吹水大會正式開始

咁嗰啲結咗婚冇得講 有晒家庭有晒仔女你話咁易就離婚？